求救 呢幾日無端端生左粒粒

求各位 幫幫手 話我聽呢啲係咩黎

樓豬下世小心啲

似兩達唔同嘅嘢喎樓主Rap

我都喺

咁呢啲野係咩黎架 驚呀

張床有蟎蟲

汗疱疹，起初出紅疹之後起粒最後變水撲，搽下啲類固醇會好啲

我之前生蛇都係咁

似生蛇，快點睇醫生，再生多d好難搞